依家仲有冇人會玩FEZ?

依家仲有冇人會玩FEZ?
用vpngate 可以120ping左右玩到，仲唔會爆ping。

利申：藍國，咩裝都無，只出召喚獸